聽講12月6號練犬場開放日

有冇人想入去撚狗狗

心口得個勇